屌 星期五晚出晒去玩 ? 冇人嘅？

得你留喺屋企

我都喺屋企

一個二個都係偽毒

係屋企飲緊啤酒

咁頹
你幾歲 阿叔咁

唔係講笑 真係好靜 係咪入晒小圈子post

block班友block到累

24
你呢
正常二十幾都飲啦

19
自己飲？

廿頭成班朋友出去飲
廿尾就開始一個人係屋企飲

自己一個飲感覺好頹好廢青wo
淨係試過一次自己飲
個次買左d煎炸野返屋企食 配埋啤酒

又見到你

邊位

有時我都係咁

約朋友咁煩
又要求又要請
我成日係金鐘添馬公園望海飲

人人飲啤酒想追求ge 感覺都唔同
我追求舉杯邀明月

你得19歲 咁開心快樂
唔會明啤酒點解除人生苦悶
懷才不遇之感 咁啱我又戴帽…

一啲都唔開心快樂
不過都冇咩好煩